孫文話要聯俄容共，蔣中正話要反共抗俄，應該聽邊個?

聽醬囝 反中介才是正途